香港終於有自己嘅特攝英雄

好撚堅

勁到

踢完之後介完美落地，再轉身走

a jump to the sky turns to Rider Kick

勁

真
打救狗人真係好重要

好撚型

Rider kick!

錫9 佢春袋啦

搶槍義士好似無帶手套

手足好勁

好彩全部都無事
幾驚最尾個義士俾人捉到

睇緊戲咁⋯

跟住果拳果個義士都好撚型

拉打kick

Jump Side Kick

好型

好勁

感動

好撚勁

型到喊呀

無嘢啦
最後兩位都俾人拉咗

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

拉 post
最尾果兩位手足俾狗捉咗
勿再傳

你有冇睇㗎 補多兩拳呀

01

拉咗啊

拉

拉左呀 要del post

有同類post就唔好再開啦
阻住其他行動post啦

好治癒

勁撚到

咪撚左推啦
幫手report

刪po啊！手足被拉了，勿推！

刪片，TG話段片有俾狗咬

拉
不推文回覆

舉報

無證騎士
掉單車後
Rider Kick

段片已經瘋傳，亦可能del到
用黎增加士氣，好過強調勇武會出事

要del 手足已被咬

FCed？

唔好再推
有傳手捉己經被咬

肯定俾人毒打

有冇得保釋

手足有情有義

濕左

Yes
拉
勿推+del post

屌仲堆，拉左喇有人

Del 片啦，俾人拉咗

pull

真心？

唔係傳 有晒片 最後打狗個2個比狗塔左

所有人全新而退嗎？

手足俾人拉左
要del post 唔好推
拉

快啲del

快d del

好型呀

咪撚再推

仲推 del post la

Del post 唔好再推

好撚堅 無名英雄

Del post 呀連仔⋯

好撚型啊

手足已被捕 請del post

好撚型啊屌！！！！！！！！！！

請善用不推文

。。

打狗 救人

Del ok,手足俾人拉咗

下次可唔可以完左安全先表揚？

Del po保護手足

咪撚再推喇 del po啦快d

唔好再share呀！

Hong Kong Kung Fu kick to the chest

拉左啦
飛腳果兩個

del片

Del post ar

del片
救手足
唔好再share出去

唔係佢黎

好撚型呀

真係勁到CLS

Del po ah dllm

del po

del

Del

以為李小龍返生

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」
幫手推，解釋點解少人出

黑警大叫屌你老母！！！！
之後無差別攻擊
以及
無差別拘捕

twitter ig 所有文宣進場

屌你老母仲po乜撚啊手足比人拉鳩左啊

高潮啦 就算係男人都好！ 我要含你

Fact checked?

係
其他post有圖
我唔post了

叫人刪片 刪圖 刪post既諗清楚啦

第一
段片 spread得好快，宜家點del法庭都拎到片，宜家叫人del係咩心態？ 驚班狗睇完士氣低落？
第二
有邊個FC到個人俾人拉左？點解咁肯定同一個人？

一段振奮士氣既片，對家緊係想我地停止spread開啦，我地就繼續spread開

Del post啦 俾狗咬啦

Del片Del gif Del post

師兄好波

del ar!!!!

Authorities

唔好再推片中有手足被捕

手足比人拉咗呀
Del片呀

佢點可以跌落地 唔會整到自己條腰骨？

Delete la dllm

Del post 啊 DLLM

好撚屌

不推文

型撚到

好完美！

香港拉打

del唔切啦，你估d狗唔識自己搵返直播cap片？

Del plz

del呀！！！！

呢位手足最後有冇事？

不推文呀

撳錯負皮屌 推post謝罪

教科書式救人

大家估下係咪班狗唔想將呢個風氣滋長
驚大家跟住做到時佢地捉人咪咁易。

同埋有無人fc左真係捉左踢人個個先?

3個都拉左定果2個拉左?

我個日本妹朋友都話巴打呢招真係好型！好正義

香港巴打加油！